留意開支共新聞平時都帶頭做事上新聞，但都無一單新聞講黨員解放軍帶頭打疫苗，你就知疫苗係瀨野啦

支共研究成果搶先全球，但都無黨員解放軍搶先打，你就知疫苗幾咁瀨野